<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tanstc on ltimos descuentos en moda</title>
    <link>https://moda.tole.es/tags/tanstc/</link>
    <description>Recent content in Tanstc on ltimos descuentos en moda</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Jan 2026 18:48:50 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://moda.tole.es/tags/tanstc/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>TANSTC Bragas Menstruales Mujer Cintura Alta Braga Menstrual Algod贸n Ropa Interior Protecci贸n Bragas Menstruales Flujo Abundante Azul Marino/Rojo/Verde XXL Pack de 3</title>
      <link>https://moda.tole.es/b0f62f4bgr-es-tanstc-bragas-menstruales-mujer-cintura-alta-braga.../</link>
      <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:48:50 +0000</pubDate>
      <guid>https://moda.tole.es/b0f62f4bgr-es-tanstc-bragas-menstruales-mujer-cintura-alta-braga.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F62F4BGR/?tag=tolees-21&#34;&gt;TANSTC Bragas Menstruales Mujer Cintura Alta Braga Menstrual Algod贸n Ropa Interior Protecci贸n Bragas Menstruales Flujo Abundante Azul Marino/Rojo/Verde XXL Pack de 3&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F62F4BGR/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41ulC&amp;#43;U17yL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;TANSTC Bragas Menstruales Mujer Cintura Alta Braga Menstrual Algod贸n Ropa Interior Protecci贸n Bragas Menstruales Flujo Abundante Azul Marino/Rojo/Verde XXL Pack de 3&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Desarrollo sostenibleNuestra ropa interior menstrual femenina es reutilizable y lavable, lo que la hace m谩s ecol贸gica y saludable que los protectores, pantiprotectores y tampones desechables. Al usar ropa interior menstrual sostenible, reduces la generaci贸n de residuos y ayudas al medio ambiente. Ahorras dinero y proteges nuestros vertederos&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ropa interior para menstruaci贸n abundanteLa ropa interior menstrual TANSTC tiene una capa interna con 4 capas absorbentes a prueba de fugas. Usada junto con protectores, tampones o copas menstruales, ayuda a prevenir fugas durante los d铆as de flujo abundante. Es una opci贸n ideal para la menstruaci贸n, el embarazo, el postparto, las p茅rdidas de vejiga o la protecci贸n contra el sudor&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Prevenci贸n de fugas y manchasLa ropa interior menstrual femenina est谩 hecha de 95% algod贸n y 5% fibras el谩sticas, lo que la hace c贸moda y flexible. La entrepierna est谩 hecha de 100% algod贸n, siendo transpirable y saludable. Te protege durante d铆as ocupados o noches tranquilas (trabajo, escuela, deporte, viajes, conciertos, 隆dormir!)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ajuste perfectoNuestra ropa interior menstrual de cintura alta tiene un forro m谩s largo y m谩s ancho, proporcionando mayor protecci贸n a las zonas 铆ntimas. Su alta elasticidad cubre bien el abdomen, la cinturilla se mantiene en su lugar sin enrollarse hacia abajo, y las aberturas de las piernas no se encogen ni se enrollan. Se ajusta perfectamente a tu cuerpo, ofreciendo protecci贸n adicional y soporte abdominal&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ropa interior menstrual para ni帽asLa ropa interior menstrual para ni帽as puede ser un regalo ideal para cuando inician su ciclo menstrual. Durante su periodo, es f谩cil que sus pantalones y s谩banas se ensucien. La ropa interior menstrual para ni帽as les ayuda a evitar esas fugas embarazosas. Adem谩s, es f谩cil de limpiar, ya que se puede lavar a mano o a m谩quina&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F62F4BGR/?tag=tolees-21&#34;&gt; Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0F62F4BGR/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0F62F4BGR/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0F62F4BGR/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F62F4BGR/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0F62F4BGR/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F62F4BGR/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0F62F4BGR/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0F62F4BGR/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0F62F4BGR/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0F62F4BGR/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0F62F4BGR/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0F62F4BGR/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>TANSTC Bragas de Cintura Alta para Mujer Ropa Interior de algod贸n Bragas de Cobertura Completa de la Espalda Paquete m煤ltiple de 5 XXL</title>
      <link>https://moda.tole.es/b0bwn5kv39-es-tanstc-bragas-de-cintura-alta-para-mujer-ropa-interior-de.../</link>
      <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 18:47:21 +0000</pubDate>
      <guid>https://moda.tole.es/b0bwn5kv39-es-tanstc-bragas-de-cintura-alta-para-mujer-ropa-interior-de.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BWN5KV39/?tag=tolees-21&#34;&gt;TANSTC Bragas de Cintura Alta para Mujer Ropa Interior de algod贸n Bragas de Cobertura Completa de la Espalda Paquete m煤ltiple de 5 XXL&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BWN5KV39/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41OfYrj8W5L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;TANSTC Bragas de Cintura Alta para Mujer Ropa Interior de algod贸n Bragas de Cobertura Completa de la Espalda Paquete m煤ltiple de 5 XXL&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Bragas de algod贸n puro para mujer: Las bragas TANSTC para mujer est谩n hechas de 95 % algod贸n y 5 % elastano. Gran elasticidad, suaves y ligeras, no solo son adecuadas para el uso diario, sino tambi茅n para mujeres durante la menstruaci贸n, el embarazo y el posparto. No se decoloran f谩cilmente y no causan problemas en pieles sensible ni complicaciones de salud.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dise帽o de cintura alta: la ropa interior femenina TANSTC cuenta con una banda de cintura de mayor elasticidad que no se enrolla hacia arriba ni hacia abajo, siempre se mantiene en su lugar y envuelve el trasero perfectamente, creando curvas corporales perfectas para ti. La cintura el谩stica alta te da la m谩xima comodidad d铆a y noche, al dormir, trabajar o hacer ejercicio.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;M煤ltiples opciones: las bragas de algod贸n de cintura alta para mujer est谩n disponibles en m煤ltiples combinaciones de colores y tallas para que elijas la que m谩s te convenga. Ofrecemos combinaciones de colores oscuros y claros, por lo que puedes elegir la talla adecuada para la combinaci贸n de colores que prefieras. Estas bragas tambi茅n se pueden dar como un regalo a tu hija, madre o amigas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Resistentes al desgaste y transpirables: las bragas antideslizantes para mujer est谩n dise帽adas en dos capas para una alta resistencia al desgaste y una excelente transpirabilidad, lo que permite una buena absorci贸n de la humedad y una mejor salud. Proporciona una sensaci贸n c贸moda sin rozaduras gracias a las costuras suaves que no causan irritaci贸n. C贸modas de llevar durante todas las actividades deportivas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BWN5KV39/?tag=tolees-21&#34;&gt; Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0BWN5KV39/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0BWN5KV39/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0BWN5KV39/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0BWN5KV39/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0BWN5KV39/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0BWN5KV39/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0BWN5KV39/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0BWN5KV39/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0BWN5KV39/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0BWN5KV39/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0BWN5KV39/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0BWN5KV39/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>TANSTC Bragas Mujer Sin Costuras Invisible Se帽oras Braguitas Low Rise Suave Ligera Bikini Braguitas  Pack de 6  L</title>
      <link>https://moda.tole.es/b0d4d5363c-es-tanstc-bragas-mujer-sin-costuras-invisible-se%C3%B1oras.../</link>
      <pubDate>Thu, 31 Jul 2025 14:04:37 +0000</pubDate>
      <guid>https://moda.tole.es/b0d4d5363c-es-tanstc-bragas-mujer-sin-costuras-invisible-se%C3%B1oras.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D4D5363C/?tag=tolees-21&#34;&gt;TANSTC Bragas Mujer Sin Costuras Invisible Se帽oras Braguitas Low Rise Suave Ligera Bikini Braguitas  Pack de 6  L&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D4D5363C/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31BMo0psEWL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;TANSTC Bragas Mujer Sin Costuras Invisible Se帽oras Braguitas Low Rise Suave Ligera Bikini Braguitas  Pack de 6  L&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ocasi贸n AdecuadaLas bragas sin costuras de TANSTC tienen buena transpirabilidad, son ligeras, no se deforman y no requieren el uso de costuras 谩speras. Puedes usarlas libremente sin preocuparte por situaciones embarazosas, ya que se adaptan f谩cilmente a faldas, pantalones o ropa de trabajo ajustada sin mostrar marcas, resaltando las l铆neas elegantes de la figura.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;RecordatorioLas pol铆ticas de Amazon requieren que la ropa interior se pruebe sin contacto con el cuerpo (y usando ropa) para ser elegible para devoluci贸n o reembolso. Se recomienda verificar si la talla es correcta tan pronto como reciba el paquete. Si tiene alguna pregunta, no dude en contactarnos en cualquier momento.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;┎nicoNuestra ropa interior para mujeres utiliza materiales diferentes para adaptarse a la sensibilidad de su zona 铆ntima. La entrepierna est谩 hecha de 100% algod贸n puro, maximizando la comodidad en la zona m谩s sensible, mientras que el resto de la prenda est谩 compuesto por un 78% de nailon y un 22% de elastano, proporcionando elasticidad, resistencia al encogimiento y durabilidad.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Mant茅n en su LugarLas bragas sin costuras de TANSTC para mujer tienen un dise帽o de cintura baja, como una segunda piel, satisfaciendo las exigencias de comodidad de los gl煤teos y permaneciendo siempre en su lugar. Las aberturas de las piernas son suaves y el谩sticas, sin crear sensaci贸n de restricci贸n o presi贸n. Tanto de d铆a como de noche, durante el sue帽o, el trabajo o el ejercicio, siempre tendr谩s la m谩xima comodidad.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;セDise帽o sin EtiquetaCon etiquetas doradas sin costuras, desp铆dete de las molestas etiquetas y ya no tendr谩s que preocuparte por hacer agujeros en la ropa interior al cortarlas. Estas bragas no hacen bolitas, no desti帽en, ni se encogen, siendo adecuadas para bodas, fiestas, ejercicio, eventos de negocios o uso diario. Son el mejor regalo para tu pareja o familiares.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D4D5363C/?tag=tolees-21&#34;&gt; Aqu铆!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0D4D5363C/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0D4D5363C/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0D4D5363C/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0D4D5363C/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0D4D5363C/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0D4D5363C/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0D4D5363C/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0D4D5363C/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0D4D5363C/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0D4D5363C/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0D4D5363C/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0D4D5363C/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
