<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Valsole on ltimos descuentos en moda</title>
    <link>https://moda.tole.es/tags/valsole/</link>
    <description>Recent content in Valsole on ltimos descuentos en moda</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Oct 2025 16:31:52 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://moda.tole.es/tags/valsole/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>VALSOLE Plantillas ortop茅dicas para mujeres y hombres Soporte de pie alto Plantillas de zapatos funcionales suaves Inserto para pies planos  dolor de pie  fascitis plantar  41-42 EU 27cm Azul </title>
      <link>https://moda.tole.es/b09fxrks8z-es-valsole-plantillas-ortop%C3%A9dicas-para-mujeres-y-hombres.../</link>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:31:52 +0000</pubDate>
      <guid>https://moda.tole.es/b09fxrks8z-es-valsole-plantillas-ortop%C3%A9dicas-para-mujeres-y-hombres.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09FXRKS8Z/?tag=tolees-21&#34;&gt;VALSOLE Plantillas ortop茅dicas para mujeres y hombres Soporte de pie alto Plantillas de zapatos funcionales suaves Inserto para pies planos  dolor de pie  fascitis plantar  41-42 EU 27cm Azul &lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09FXRKS8Z/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41yqBgndXiL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;VALSOLE Plantillas ortop茅dicas para mujeres y hombres Soporte de pie alto Plantillas de zapatos funcionales suaves Inserto para pies planos  dolor de pie  fascitis plantar  41-42 EU 27cm Azul &#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ajuste y dise帽o para el uso diario: estas plantillas para fascitis plantar son ajustables a las botas de trabajo. Tambi茅n puedes ajustar la plantilla para que se ajuste mejor a tus zapatos y botas. Se adapta a la mayor铆a de los zapatos, como zapatos para correr, zapatos y botas de trabajo, zapatos de vestir de gran volumen, zapatos para caminar.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Material c贸modo para estar de pie todo el d铆a: la talonera de Poron es excelente para absorber impactos y aliviar el dolor. El material de TPU duro negro sostiene el arco del pie y rodea el tal贸n cuando corres o trotas. Y una buena tela reduce la formaci贸n de olores y mantiene los pies frescos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Alivio y prevenci贸n del dolor de pies: las inserciones ortop茅dicas brindan soporte r铆gido para el arco y reducen la sobreextensi贸n de la fascitis plantar. Ayuda a aliviar el estr茅s y el dolor de pies planos, arcos ca铆dos, juanetes, dolor de espalda y diabetes. Tendinitis de Aquiles y tambi茅n dolor de juanetes. Brinda control y apoyo moderados mientras trabaja y est谩 de pie, comodidad y amortiguaci贸n para el uso diario.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Soporte de arco duro y alto: las plantillas de metatarsalgia de VALSOLE alinean su cuerpo al apoyar la articulaci贸n subastragalina y evitar la sobrepronaci贸n o supinaci贸n. El soporte de arco extra alto y la estructura profunda de la copa del tal贸n con m谩xima amortiguaci贸n mantienen el hueso del pie vertical y en equilibrio para brindar estabilidad.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Advertencia: puede sentir la presi贸n del pie durante 3-7 d铆as de uso. Recomendamos encarecidamente comenzar con 2-7 horas al d铆a y aumentar gradualmente el tiempo todos los d铆as. Si no est谩 satisfecho con nuestras plantillas, reemplazamos o reembolsamos las plantillas de zapatos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09FXRKS8Z/?tag=tolees-21&#34;&gt; Aqu铆!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B09FXRKS8Z/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B09FXRKS8Z/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B09FXRKS8Z/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09FXRKS8Z/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B09FXRKS8Z/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B09FXRKS8Z/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B09FXRKS8Z/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B09FXRKS8Z/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B09FXRKS8Z/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B09FXRKS8Z/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B09FXRKS8Z/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B09FXRKS8Z/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
